點解唱片公司要扣起大量歌曲版權唔提供比Neway？

陳奕迅基本上得華星年代+少數英皇的歌

這麼近那麼遠得容祖兒
浮誇得泳兒
有心人得鄧紫棋
無人之境得草蜢

屌 都未計一堆支國好聲音版本

係咪有心想滅絕本土文化

因為neway唔想比版稅

同華納 環球同SONY打緊官司

比版稅都好公平, 不過十年八年都小人唱卡拉ok, so價錢平平哋咪算囉, 唱片公司同neway呢兩邊都唔好景, 兩個反而應合作多啲攪旺返個市仲有so

仲打緊？ 呢句我由小學聽到而家

攬炒

仲打緊

去redmr啦

預言咗單新聞

Redmr個App未連房之前 無得預先睇有咩歌揀 仲要比錢先有會員帳號
Neway個App有咩歌冇咩歌 會show晒

乜仲有人唱K

係囉

記憶中香港樂壇由四大唱片公司同TVB傾唔掂數開始衰落，之後連唱k都傾唔掂就步向死亡

00後10後自細唔聽廣東歌
唱片公司hold起堆蟹貨只會變籮底橙
為乜呢

四大唱片揸fit嘅我估都係嗰啲過氣老嘢hea住等退休, 淨係記住二三十年前坐喺度亂出碟都賣到十零廿萬集碟嘅所謂風光時代, 其實只係時勢造英雄.....其實完全冇能力打逆境波

十零廿歲後生仔,咩年代都好,個個都需要一個賣樣又賣歌既流行歌偶像派市場, 香港冇,泡葉嗰邊又做得非常好, 佢哋咪去曬kpop囉, 對佢哋嚟講係好吸引㗎

早幾年香港都出咗啲偽KPOP類組合,好似as one, 天堂鳥 mirror, 有哂noise其實有得搞, 只係要多少少錢同佢哋爭取機會曝光, 入到屋, 就算出歌賣唔到錢, 淨係接吓廣告應該都有得搵

潮流興攬炒 各行各業上上下下齊齊葬送香港

屋企長期有人 點唱